[ SWITCH ] Mario&Sonic 2020 東京奧運 - 唔好買狗源呀！！！！

Mario & Sonic AT 2020 東京奧運
マリオ&ソニック AT 東京オリンピック
Mario and Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020
主機平台：Switch
遊戲類型：運動
發售日期：2019-11-01
遊戲人數：多人
製作廠商：SEGA Games
發行廠商：SEGA Games
官方網站：

SEGA Games在東京秋葉原舉辦的「SEGA Fes」中宣布，將於 2019 年夏季到 2020 年在 PS4、Nintendo Switch、大型電玩與手機分別推出 4 款以 2020 年東京奧林匹克運動會為主題的新作遊戲。並邀請 1964 年東京奧運舉重金牌選手三宅義信拍攝了一段概念宣傳影片。

《瑪利歐 & 索尼克 AT 2020 東京奧運》是奧運官方遊戲的最新作品，由任天堂的瑪利歐與 SEGA 的索尼克為首，兩家公司的代表性角色們將於遊戲中同台演出。官方表示，本作讓不論任何人都能輕鬆地以按鍵操作方式來體驗遊戲樂趣，同時更活用了 Nintendo Switch 的 Joy-Con 功能，讓玩家享受體感操作的樂趣。

另外，在本作中玩家不只能暢玩「2020 年東京奧運競技」，也能玩到以 1964 年東京奧運所設計的懷舊點陣圖風格「1964 年東京奧運競技」。除此之外，還收錄了可以在暢玩各種奧運競技項目與小遊戲的同時體驗故事劇情的「故事模式」等要素。

有35個角色
收錄21種競技項目 加上1964年的東京奧運，
盡情享受懷舊的點陣圖所描繪出的世界！！！
不論是一個人玩、大家一起玩、線上多人遊玩，都能在此模式中輕鬆享受遊戲樂趣！

[url][/url]

大家可以黎呢度買

唔好買狗源 1/10

唔好買狗源 2/10

唔好買狗源 3/10

唔好買狗源 4/10

唔好買狗源 5/10

唔好買狗源 6/10

唔好買狗源 7/10

呢隻完全無人有興趣？

佢個夢幻競技都好吸引丫

唔好買狗源 8/10

老任官網勁hea，出面又無noise

呢隻真心佢地廣告都唔多
Luigi反而多

係呀，twitch完全無直播，平時台灣仔一個大清早就有片，搞到唔知係咪伏伏地

買dl版會唔會抵d?

幾錢

又可能最近太多game

因為係sega出

Oh

但呢隻睇落都好多野玩

推

amazon好似無digi版買
想平少少都無

有可能呢隻game要2020年先hit

有得打online 係正的

係日森買左，等運黎香港

勁野播

呢隻咩野都無 無任何周邊產品

買返黎同fd鳩下鳩下咁玩

我都訂了

佢地ig page 仲未提出左game

呢隻game買實體版應該無問題?

如果係咁
應該無問題

啱啱上狗源個網都唔見有show Sega同呢隻驚
可以放心去買

唔該巴打！！！

隻驚真係童年回憶嚟
雖然呢集啲dream event又少,啲懷舊event我又無興趣
但點都係會今晚狗衝

今晚開左既話 分享下

直燒350

呢隻game真係無人理？

關狗源咩事 sega game

Sor 我7左

428買唔買得過

428 cls
出面已經有人放2手320
呢隻點都唔會過400啦

今日出今日有2手

嘩快到咁

呢隻有偷跑
我琴晚已經玩緊 係咁玩7人欖球

好唔好玩

好似唔錯

唔知NDS果陣olympic好啲
定依家呢個好玩啲呢

週街都係賣緊 350 咁上下咋喎

未玩晒啲野 暫時覺得幾正

買完日版先睇到呢個post

388買唔買

巴打日版邊度買？同埋幾銀？
Thx

呢隻係有寶源貨的
但唔係獨家代理叫做還好（pokemon就....）

有無攻略

這隻有無中文

有

Party game 都要攻略？？

都唔知點嘔啲攻略出黎
最緊要反應快啲 手指靈活啲咁囉

每頁既攻略得兩隻字

快
準

打rank全部都係日本仔

偷跑好似賣348炸喎

想問下好唔好玩, 有冇mario party咁正?

Ig好hea㗎
Twitter常用啲

請問係唔係即係喺街鋪買都唔係狗源嘅貨？

踢波點防高波

你係狗源度買咪狗源貨 同埋有啲藍鋪可能都由狗源度入

我岩先係淘大睇359 無買諗住dl差唔多價
點知返到屋企入eshoo睇 477 我有無睇錯

香港ESHOP 398

清用邊間集運？

日森直送

未到奧運年, 再加好多其他GAME推出
呢隻真係無乜人理

真！